Trump 造勢大會 民調 大數據 #黃世澤

#Trump #Biden #pennsylvania

Trump 造勢大會
民調
大數據
#黃世澤
20201102

martin oei
88K subscribers

#Trump #Biden #pennsylvania
00:00 Trump 造勢大會 民調 大數據
01:56 民調並唔係準確科學，方法論出事
04:06 2000年台灣總統大選嘅經驗
09:46 未見過有一個好強烈嘅Anyone but Trump嘅口號
14:30 Search Volume反映中間選民意向

#搖擺賓州 #大數據 #造勢大會 #民調 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

聽聽吓黃世澤都幾好聽